千奇唔好長遮收埋鐵通或者加刀片咁仆街

咪害人啦
比人周到砌硬你